聲優愛好［30］希望個個身體健康 今村彩夏

本名 今村彩夏
生日 1993年8月5日
星座 獅子座
年齡 24歲
血型 AB型
身高 161cm
出身地區 日本大阪府
所屬公司 WITH LINE(最終所屬)
出道角色 女孩子《一周的朋友》
代表角色 伊13、伊14、深海雙子棲姬《艦隊collection》
大宗夢音《灼熱的乒乓球娘》
安潔·勒卡雷《Princess Principal》

學生時代喜歡動畫、漫畫，由於聲音很好聽被人誇獎而產生了成為聲優的契機。之後在戲劇部活動，高中畢業後來到大阪動畫學校專業學校學習。
對聲優產生意識是在玩遊戲《戰國BASARA》時，想要以「能夠將傳達到他人心中的演技表現出來的聲優」為目標。
2014年開始為動畫配音。在此之前，於2014年7月開始主持以自己的名字命名的廣播節目《今村彩夏 STAY GOLD》。
2018年6月30日從聲優業引退。本人稱因身體狀況不佳而難以專注於工作，因此做出這個決定。
人物

自認為是御宅族。成為御宅族的契機是中學一年級時想要提高繪畫水平，為了臨摹而偶然買了安西信行的《MÄR魔兵傳奇》。
座右銘是「夢不會逃避，會逃避的是自己」。
與曾經同事務所的大下菜摘是專業學校時的朋友。與渡邊遙關係很好。
雖然是大阪府出身，但受到父母影響，不是阪神隊而是巨人隊的粉絲。
愛好是推錢機、讀書、賽馬等。
2015年5月8日開設個人博客《GAME CENTER イマムラ》。

想知多少少，詳細希望

push

咁我套PP點算呀

Pish

新po lm

blog twitter收皮 今年開始少左好多job
イロドリミドリ 唔出live

應該都係鋪好晒路準備好晒引退
你見溫泉咁快換到人就知係一早講定

【アニサマ2018出演者追加発表】
8/24（金）：レン(楠木ともり) #anisama #ggo_anime

做咩

有冇咁快上呀

依家d人真係行得勁快

發覺我推個d都行勁快
垃圾水上東蛋
ともり18歲就ASL
而我自己就乜柒都做唔好

不要再說了

King super live 台灣

又台灣

原來仲有上海

上海 G持

正呀 有雄馬

歌手我推嗰個15歲一出道已經上埋asl，慘在仲要同年

好多細過大佬都已經去過asl
得我仲係香港on99
連vip飛都冇買

冇琉姬 冇姬和

?

冇野睇
三個月空白期

爆完要透下氣, 睇下有無d console game , 電影揾佢

扑暈自己一季
仲有radio同live 人生滿希望啊

溫泉

如果有 又要勁j

三宅 ruru 神回後半part

DD

利申：神嘅gay佬粉

工口生放送已經變左宣傳其他作品既平台

喊出黎

我仲以為合作個d

自己套ova完全冇消息

KING LIVE係台北搞

巽：車子我懂的 豐田 對吧 還有日清

好難想像會有人無推ともり

ともりる好正

原來真係皇迷

細字重點

今期好似已經包咗好多呢到active user 推ge人

大西

みゆたん

WF 無大西

大西去咗一半，然後みゆたんpyxis同高質，應該鬼頭都唔使出已經都通殺咗

有下文了

反正都唔關eriri事

為咗食餃子飛去台灣嘅餃子

等緊節拍器

學姐

愛衣

笑死ww

有無大西推喺老秋？公錄仲有位bo

闇ガチャ

頭10個人抽得1個人中就知有幾黑暗

ajj好正

AJJer

P吉係咪dis緊未來

高野 麻里佳

久々のお休み。よく寝た…！
おきた＼＼\\٩( 'ω' )و //／／

依個小妹妺唔洗去練舞？

ゴロー役：梅原裕一郎⇒濱野大輝
変更話数：第23話／最終話

【ゲスト #大西沙織 #松田利冴 】
【少年ミリオン新曲発表!】

明日7/1、21時～の
「#小澤亜李 の #げんでる !!」は
少年ミリオンの3名でお届け!

遂に最新曲「#言葉は時に無力で 」
がお披露目!

7月13日の「巽悠衣子の『下も向いて歩こう＼(^o^)／』」2周年記念放送に大橋彩香がゲスト出演

我頭先一抽中 見佢手上仲有幾十張

唔通改咗劇情
之前sp明明話已經收錄到最終回

我抽左萬2

我坐左尾二個行(last個行好似吉左)，巴打坐邊

【鈴木みのり】初の冠ラジオ番組が 7 月よりスタート！ 超！A&G＋『鈴木みのりと笑顔満タンで！』7 月 7 日より 毎週土曜15:00～15:30 放送開始予定

係喎

左邊係聲優色魔 新一代新人代表

腳

岩岩黑色衫中卡個個就係我

【情報更新/ラジオ情報】7/7(土)26:00より文化放送にて【新番組】『MOMO・SORA・SHIINA Talking Box』放送開始！ #麻倉もも #雨宮天 #夏川椎菜

.....

......

點解要學埋涼鞋著襪呢啲咁反人類嘅嘢

Ah~~~~~~~~~~~~~~~~~~

一向係咁，其實我都會
差鞋又太拘束，不過祼足又太冇保護
結果就著襪

冇袖先係今日大西素獲取點

涼鞋著白襪先反人類

唔通我想奶腳指真係就咁講咩

上年異世界食堂已經係咁著

新・温泉むすめ情報 最速配信 No.89】
♨️新キャラのサンプルボイスを先行無料試聴！
♨️男装が趣味の注目声優さん！
♨️相対音感の持ち主！
この記事を見て声優「M.T」さんが分かったら

津田美波

人類已知大西史最遠古紀錄（應該係）

果然dd 比我估得仲快

この度、Roselia・白金燐子役の明坂聡美さんが、突発性難聴により、継続的なライブ・リハーサルを必要とするバンドでの音楽活動が難しいと医師の診断を受けた旨を、所属するアミュレート様よりご報告いただきました。

估唔到r團最快完（原班意味上

香港幾時先請到enako

原來三月已經

某程度上真係聲優偶像化的惡果黎

小明年紀唔細, 夾band 夾得多, 耳仔頂唔順唔出奇

BG唔算偶像, 似樂團多d...(個人見解)

突然覺得wug仲有成年先完真係算好運

冇病冇痛已經係最大嘅恩惠

去緊幕張 架車周圍都有町民

徹夜組

次回は江口さんの代打で赤﨑千夏さんが登場！ゲストは石原夏織

又双叒叕嚟

江口有無一半時間係請假

唔想對住大西咪出聲囉 我行我上

排隊啦

到jer 留守幕張

辛苦曬
大阪買曬goods

上面位巴打場場都排goods 今次應該買第四set

今次鬼有場場排？

原來入面個更衣室係得咁細

原來1001左 LM先

江口唔識野
不過下期千夏

其實仲開心

千夏大人

好耐無聽日笠可愛聲

型到咁都冇人放

大塚明夫

佢講我 我場場都徹夜

見twitter講成百人徹緊

應該唔止

町民運動會

有無排物販嘅町民幫手買件T
可以10算

邊件

白色 M 唔該

Ok

跟機
想要白色M 毛巾 仲有斜孭袋

塊面圓咗

買左
你係我臨買前一分鐘先講
好彩我睇一睇post

Btw你住邊 有冇得上去抖下同叉電
Trysail巴打又幾時到

thanks
係香港 大佬遲d黎香港旅行搵我

見fd講話3000+人

咁難
我一至五返工9-23
星期六日飛左
你留個聯絡方法 睇下我星期一就唔就到你交收啦

625機？

係

係Gate見

工時咁長 仲有動力飛 真大佬

隻手都係

Manhattan
我打幾舖機再揾你

9-23

Full day

就係有得飛先唔遞信
唔係每個禮拜見水瀨維持san值我一早痴左線

大佬

9-23 唔敢想像

【お知らせ】
本人が短期休業につき、今後はオフィシャルアカウントとして主に担当マネージャーが相坂に代わってツイートをさせていただきます。
近況報告やオフショットなどもお伝え出来ればと思いますので、復帰まで暖かく見守っていただければ幸いです！皆さまよろしくお願い致します✨
byスタッフ

Battle Royale

去晒4場係開心ge

個台大到坐前面都冇乜feel🤔

我喺後台

人気声優の『水瀬いのり』さんが中国政府に本名(？)を暴露されたと話題ｗｗｗ中国でイベントやるのこええええ

2014年就穿咗la

清野有沙

反而有少少想講竟然而家先傳到返去日本
記得舊登間唔中做cdrom時都見到有巴打用祈個真名

天醬本名係咪中村xxx?

唔係話清野都係藝名咩

大佬比我拜下先

無人知

ruru就....

キリンレモン🍋

Encore好撚high

我癲左

係邊

Goods位大電視樓下

用錯ac

到jer

開緊藍色棍

關係席有咩人

内田真礼 Official
‏
内田真礼、2019年1月1日日本武道館でライブやります！！よろしくお願いします！！！

武道館…

冷靜唔到呀❗️❗️❗️

又見到大佬

今次冇用錯ac

成個聲優post啲人喺哂到

又笑我地冇得去

冇去嘅唔係聲優post嘅人

咁我出返去先

#metoo

methree

點解聲豬要互相傷害

豬都有分層次，佢哋班黑毛豬點同我呢啲有豬流感待屠嘅下等豬

我地呢啲係老麥火腿扒 就算係午餐肉一罐都過唔到雙位數嗰啲

真係好撚正

もえ

曲起膝頭睇落又矮咗又粗咗

丫❗️❗️❗️❗️❗️

好撚正呀❗️❗️❗️❗️❗️

其實我一直覺得打鼓嗰個好型
有冇清認同

係咪成個生無可戀既樣行出嚟諗住轉圈，點知比町長叫返入去嗰個

用錯AC

【ゲスト：大西沙織 松田利冴】project758 小澤亜李のげんでる!! #79

想做隻貓

想做SuDDy

學唔到佢咁ＤＤ

肯定要買了

永世巴你.....

【キャスト変更のお知らせ】
本作品に出演中の今村彩夏さんが6月末をもって声優活動から引退されることが発表されましたので、各所協議・検討した結果、下記の内容でキャストを変更させていただくこととなりました。ご了承ください。

【変更後】
マヤノトップガン役：星谷美緒さん

6>7
結案

加推容易轉推難

molamola
果然大西推全部都係DD...

咦

買本野八掛吓
都俾人屈

勸大家好好面對自己內心

胸部信仰

信長好波

late to the party

Old news

Ede Saori Kaya Getter Change~~~~~

高野麻里佳・富田美憂がパーソナリティ『まりんか・とみたんのRadioフジゲームス＋』が7月6日

之前張圖好明顯係谷出黎黎

愛衣大勝利

只係輸比信長算唔差啦

而家D聲優個個都多才多藝

敵在本能寺

ガン ガン ガン ガン(下略

BIG BRIDGE FAMILY(ビッグ ブリッジ ファミリー)
■URL

※当サイトはオフィシャルサイトとファンクラブを兼ねて運営しています。

■会費
月額500円(税別)
※お支払いには、 「docomo、 au、 SoftBankの携帯会社決済代行サービス」 「クレジットカード決済」 をご利用いただけます。

■有料会員限定コンテンツ
GALLERY：ライブやオフィショット写真を公開いたします。
MEMBER’S MOVIE：ここでしか見ることができないオフ動画や、 大橋彩香本人からのメッセージムービーを配信します。
家族会議：ファミリーの皆様からの質問に大橋彩香がお答えします。
CHALLENGE：大橋彩香が毎回”何か”に挑戦する模様を配信します。
TICKET：ライブ、 イベントのチケット先行受付等を行います。
BIRTHDAY MAIL：会員様のお誕生日に大橋彩香本人からのバースデーメールが届きます。
MAIL MAGAZINE：ファンクラブ情報や大橋彩香の活動をメインにお客様のメールアドレス宛に会員限定メールを随時配信いたします。

who

This is the point

suDDy 入未？

收唔收海外credit card

訓左冇入 4位數

Don't mind

好野, 咁都得

諗緊係未真扎

真係好野

我第一眼都以為係

本第認唔到係乜水
但見到隻手

康打世界第一 雖然睇開46

種啊

唔知祈妹有冇請佢哋去睇演唱會呢

2018年夏番男女聲優出演作品數一覽

有請，冇去

唔係話有人見到佐倉？

有人都話見大西

関智一、夏コミに初サークル参加！ 12日の西館あ43

Blah-blah-blah~

Ede~Ede~Ede~

上田本野入面仲正 快買！！！

山口百惠個仔

呀！我都想大西有得地上波演出

之前異世界食堂唔係上過咩

I know

錄音未斷手

斷手ge事 永永遠遠刻在CD Cover 同 MV

後人永遠記得, 佢, 跌斷手

斷手聲優

黑新聞

去到邊都見大西

大西是一個概念

大西是宇宙本身

大西係信念

大西is my wife

大西ライオン就你wife

大西巴 is your wife?

佢想講屋企wifi 叫 大西

錯AC

今次岩了

好正

你也要加入嗎？

好野就要推架啦

大橋彩香 一足早い七夕の願掛け「東京ドームでライブがしたい」「全自動掃除機がほしい」

二次元のイケメンが好きという大橋。タイプはアニメ「黒子のバスケ」の黄瀬涼太。実世界では「ミステリアスな人とか興味あるかも。普段は人に興味を持たないので、私が“質問してみたい”と思える人に出会えたらすごいと思う」と笑顔で話した。

而家新田咁樣既

中間有一小段獨唱

ともりる去台灣,ACGHK.....

關智一參戰C94，頒佈男性聲優內幕同人本

呢本有興趣

trinity seven
睇怕松岡又要忙到冇氣透

屌
套野已經變成賣聲優
劇情甚麼都不重要

好波

會唔會比個位愛衣參戰

廣播劇本來有佢份，動畫換左人
新作喇喎

下地紫野「そんなの僕じゃない。」Music Video(Short ver.)

今日刀使慶功唔知有冇合照

香港呢

在綜藝節目表達對伊莉雅愛意的宮田俊哉及在節目與嘉賓互動的聖人惠

安野

希望8月4睇到sif感謝祭個ともりる+みゆたんstage

又飛

尊い

上次活動冇信長份
神畀愈來愈多女聲優圍
今次應該加大天使壓場維持秩序
今次

難得嘅高清脚

召喚大西廚

大西廚個b站blog

唔好話真身, 連大西巴twitter 都唔知

情弱淨係知いずみ同SuDDy

終わりに向かうだけの
日々に終わりはないし
それが逃れられぬ genetic

唔係唔loop呀

聽緊虹色パレット

據說把刀係刀使官方話想要，結果比人回收左
而家應該變咗官方所有物，之後應該仲有機會出場

背心仔

咁都得

本身出花呢啲周不時會有聲優/staff直接拎走啲花上面既野，其實都唔出奇

把刀有無copyright

刀身設計係屬於官方，個花個兩把刀係二次創作黎，版權點計都係官方到

同琴日toshitai 應該同一日錄
見完佐倉見本渡

咁拎走好正常

反正作家都係同一件垃圾

chanko 壟斷

你篇report 壞咗

大西都係一集啫，本渡就……

天津向+ chanko 老是常出現

d肉

夠玩一世

右下

古參

幾時黎左香港

6月4號

真係不得了

究竟邊度黎

都係港島架啦

輯相係咪求其搵個龍友同佢影？

會買本主要睇下香港
順便先望佢兩眼

開始活動季節了

點解冇人撞到佢

肯定係聲優台d人成日飛 依家冇人知佢黎左香港啦

松岡愛衣係咪今個禮拜五去美國？

可唔可以叫I'M同大澤夾份出隻dvd嚟賣
記錄佢哋今次美國之旅嘅一舉一動？
多多錢都買

連埋夜晚嗰啲出唔到街喎

邊個渣機

腳架

對於神和6分的公費旅行(SAO舞台時有生放)
過程沒片不要緊，有段正式公告就可以了
至於公告內容是甚麼大家懂的
拉斯維加斯的程序很簡單的

ともり渣...

和氣あず未

#とじらじ 初回聴きました！
真の太刀で言ってた大西さんの「女のジャンルが違う」発言の真意が明かされてました…そうゆうとか…とても納得…🙄

しずまさんのイラスト美しい〜！
次回のゲストは木野ちゃん！
私はいつかなぁ〜！！

又過骨

】7/25発売のANIMATION DERBY 03の試聴動画が公開！EXTRA R挿入歌「Special Record!」と第12R ED主題歌「Find My Only Way」、グランドフィナーレとして流れた「うまぴょい伝説」の32人(!!)歌唱バージョンのTVサイズも収録！是非聞いてみてくださいね！

AJJ 就係too naive too simple

又收伏成功

唔係hassy 巴

對唔住囉

發覺果日我係旺角食緊飯

正如當日 maaya 係旺角東一樣

BTW，個map更新左

石飛個廣播又係chanko嘅

大西氏、顎関節症からの解放

嘩 咁可愛嘅

百合

最左下 更正係色魔唔係Fan

赤尾係後街又仆左街

正想講 MV MATCH~

咁唔小心

角色仆ah

諗緊買咩特好

加推❗️❗️❗️

梶裕貴@staff
‏@KAJI_staff
【梶】私が！LAに！！来た！！！

陸續到美國了

2次元は『SAO』キリト＆アスナ、3次元は「鈴村健一さん＆坂本真綾さん」が1位！ ベストカップルランキング2018（オタマート調べ）が発表に

個榜各種吐糟不能

優ちゃん唔加工正d

覺得麻麻

可能配落OK呢
四部比起遊戲又係換左唔少人

雖然得15
但好多都係bl

屌

重點是骨科都20

好想快啲到星期六睇佢哋放閃撞正日本七夕

咩嚟架

人地估條肥腸會唔會揾集叫埋兩個玩埋d乜鳩抖音

你地

緊急聯絡人：水瀨祈

好大機會
真扎同石飛都有玩

animedia?

5ch搵

刀使生放單嘢

匪到 已unfollow

畀啲真扎我

大西巴痴左線

金剛棒

同大西一樣咁鍾意個大叔

huh?

...至於3次元那邊，除了現實中確實是夫妻或情侶如第一位的「鈴村健一&坂本真綾」和第八位的「小野賢章&花澤香菜」外，還有很多「杉田智和&中村悠一」「松岡禎丞&茅野愛衣」 「內田雄馬&內田真禮」 等等讓人喜聞樂見的CP上榜

#內田骨科與松岡愛衣催婚協會

前面貼左無人睇

sor 冇留意

睇咗，冇出聲啫
其實係實質一位，前面一係bl一開就已經公開哂嘅

bl個市場真係好痴線

bl正呀

有冇人會去睇konomi？

tomori 到咗美國

次L次都唔喺香港

Hassy巴, suDDy:

無假

今次終於撞正係香港去到

えでえでえでえでえでえでえでえでえでかえで

買左，到時見

大個女

額頭

想奶？

ゆりしぃ

AJJ

ナンス

照搬返Twitter 果d？

似，但點解唔係大腿
定開咗我唔見

驚唔驚聲優變老

邊本書

悠衣子好波

佢梗係好波

大雨特別警報が
大西特別警報に見えた。

読み辛い人の為に

大 「雨」 特別警報
大 「西」 特別警報

who are u

單人嗰張仲難認

Nooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooo

細路囡咁

I know the feel bro

以為之前話已經剪咗前面會無事

發覺呢個大西有d似金元

我發覺我呢個大西好傷心

佳村はるかと諏訪彩花のラジオ番組「ラジオ・ガラパゴス」がDVDで復活。9月30日にはイベントも開催

【熟肉】AD-LIVE2018 人員發表會

【自制字幕】松岡漢堡 第6回 (信長回)

[中字] 背叛同學的美來

【ゲスト〜小松未可子〜】鷲崎健のヨナ×ヨナチャンネル〜木曜日〜

【生肉】radio WIXOSS -conflated edition- 第15回最終回 (大西)

【生肉】Radio Dottoai 岡咲美保之花綻放！美保醬♪ 第1回

千菅春香與種崎敦美的「聊天吧！」預配信回

まりんか・とみたんのRadioフジゲームス＋第一回

【生肉】AT-X 2018年7月前期 番宣部長 伊藤加奈惠

美保咁快有個人廣播
不愧係被神選中嘅孩子

ひまわりのストーリー🌻

好彩マくとま個ボブ坊正面睇落都仲算ok
唔係真係難得中島愛上去反而唔睇

條友又去

聽日sao美國event有冇直播

你仲有聽日同後日

B站好似有大佬會播

睇唔到直播佢哋都會做熟肉啦

諗住聽日release event 直接同佢講個live感想

hassy 巴我偶像

thank you

山岡ゆり
🎋誕生日を迎え大人の階段をまた一歩登りました🎋
ここで私事で恐縮ですが、この度ご縁があり入籍いたしました事をご報告させて頂きます。
相手の方は一般の方です。まだまだ未熟な私ですが、これからもご指導ご鞭撻を賜りますよう何卒宜しくお願い申し上げます。

一般社員又重婚

一晚都未夠已經開始覺得順眼咗

睇真啲啦
望返以前長髮啲相你就會清醒返

望住呢條片，俾條單馬尾左右左右咁催眠到喊咗出嚟

而家啲女聲優，係唔係都剪短頭髮真係不知所謂
學下町長，見個個剪短自己就留返長

今日マくとま開場講頭髮嗰陣，鬧話短頭髮對個頭負擔少啲之後みのりんご就話會為咗大家犧牲自己繼續keep住呢個長度，嗰下真係感動
町我覺得佢一過咗膊頭好快就會因為洗頭吹頭太麻煩剪返短佢

有冇町民到湘南台

去緊

晨早流流起身睇町

一上車又見到町民

到左

咁早到

落機無野做可以去邊

機鋪？

不了

wa very many ding man

得一張櫈 其實係咪町民集會嚟

想去

係呢邊，10分鐘
估唔到睇完波起到身

仲未開始？

有嘢睇了

ともりる

咁都要夾松岡喺兩個女中間，A爹果然識玩

畀事故體質傳染咗

咁快主動放閃

見松岡玩nogame梗成個愛衣呆咗

一開場聽到ngnl
事故(1/1)

但係愛衣都接到一齊玩

Twitch直播剛剛好死左而要即刻開電腦 唯有睇重播

愛衣仲未開始補sao

屌
美國男cv突然話想配魔法少女

對面拉神出黎玩演技
識玩

祈妹有好多把聲 射咗好多

主持真係好識玩

查岡環節都識

事故(*/1)
Twitch那邊都沒聲了

冇聲

個美配惡搞版做乜鳩

但歐美好受呢啲

知佢講咩其實幾好笑
不過播得有D長

全部性器粗口低俗野
官方又會畀佢咁玩
好彩日本人唔識聽英文

集中哂響粗口度無意義，美佬不嬲當助語詞
而無嘟到的都係響度玩梗

愛衣係真唔識聽定扮唔識打圓場

不過睇B站直播d彈幕就知有好多小朋友
呢個係美國event黎，點可能無當地野宣傳？

佢好似以前有講過識英文
開始時打招呼把聲算標準了

山長水遠請原作聲優過去
但係擺咁多時間落美式惡搞到
仲要喺佢哋面前播呢啲嘢
真係好？

因為中間斷左聲所以先好似覺得好長
主持應該都會講係blooper
日本在地配音以至拍戲基本上唔會有空閒特登玩NG片段，但鬼佬就會好多，我又覺得無乜野

講到尾都係為咗宣傳，咁樣做係正常

諗起靚個堆聲優全部比人潛過我就心痛

訓左無睇
高甜定少甜

等現場大佬repo

條片食到嘅得開場ngnl梗同愛衣話同松岡(+柏田p)有family感

馬尾

咁少

所以咪話等現場大佬

三石琴乃認為現在「聲優」因為遊戲公司和唱片公司的加入，成為了一種華麗的職業

但是只看動畫業界本身的話並沒有什麼變化，因為沒有畫面就配音的情況還是很多

她因認真的原創子供向作品減少而感到哀傷，過去因為有那些作品中才催生出知名角色和聲優

如今一季長度的動畫也很難培育新人，自己也是從《美少女戰士》這樣的長篇動畫磨練出來的

然而現在很多動畫是在新人聲優成長之前就結束了

今後出道的聲優們如果想要長久持續的發展就需有危機感，除了現場之外，也必須找時間自學才行

而令她意外的是試音選拔，比起聲音反而會先審查照片，也有從推特追隨者數較多者中選拔的情形

甚至有導演希望某聲優來配，卻被製作委員會以沒有開設推特的理由回絕的狀況

她表示不清楚這是否是個案，但是現在就是要在這種環境下來獲得角色

松岡同美配桐人鬥女聲
美配亞絲娜捉姦

我

哇
睇左開頭個nrnl
甜到痴線
Tgtg 你真大膽

衰妹又牙痛

好撚索呀!!!

有冇link可以睇番？
我係youtube剩係搵到後半

小心糖尿

LiSA 巴終於明我點解話d 雜誌cover 成日loop

算唔算第一次愛衣比神撚番轉頭

頭先做緊聖地巡禮都特登停低睇
吹口哨真係好可愛

▼かやのみ会とは
声優の茅野愛衣さんが日本酒を中心に、お酒とのマリアージュを楽しんだり、おしゃべりを楽しんだり、ちょっとした日常にお酒と癒しを提供してくれる「かやのみ」の応援会「かやのみ会」がはじまります！

「かやのみ会」は、ここでしか見れない映像が見れたり、素敵な体験ができたり、ファンと一緒に日本酒や「かやのみ」盛り上げていく…そんな場所です。

▼リターンについて
・かやのみの本編に収録しきれなかった映像を限定配信していきます。

・かやのみ会に入会いただいた方を限定にしたイベントを開催していきます。

※限定イベントについて、チケットは別売りとなります

このプロジェクトは、ファンクラブ方式(定額課金制)です。
選択した金額で毎月パトロンになり、毎月集まった金額がファンディングされます。

希望有生之年睇到佢地出報告

黎黎去去都係個幾個人做封面
剩係雨宮天都一年上不下十次

好彩叫人幫手買左個袋

四海兄弟

唔貼田所單人算點？

係另一到, 你有與趣?

Twitter睇咗不了

明ge明ge ok

你明えーで有幾かわえーで？

其實棒球延長
Agson 未又係播歌，關乜事

應該係個studio讓唔到出黎

明...

今晚請假, 我耳仔係異世界

咪又係sony kings lantis堆人輪流上，人又少雜誌又多，邊度有錢就邊個㗎啦

三家玩哂

水樹台灣LIVE

個主持一開場話今日係七夕 會有特別野帶比大家
一開波仲以為拎棵竹葉出來 點知行出來個下真係呆左

Tora場仲話套野冇換過 sofmap去Tora 個時就係咁著住去

打電話

又要等AG大佬出熟肉

公平咩

咪玩啦搵自己同台仔比 比著我係日本人都寧願去台灣/贏國都好過去香港啦
貪你地個場細咩

日本人

講事實 香港又唔係特別盛行acg文化
Ads都仲搞到咁多年真係算神蹟

係你地成日抱怨點解人地剩係去台灣之前不如諗下香港係咪真係值得人地黎好過
Lia條癲婆直頭住香港就另計

True

SBT
雖然我唔懷疑水樹來港可以去紅館

上次鈴村太太黎已經係神蹟

歌手嚟講好彩我本命このみん每年都起碼嚟一次香港
雖然已經唔知連續幾多次都見唔到

上坂すみれ「ノーフューチャーバカンス」MUSIC VIDEO(Short ver.)

一開始殘體

沒有未來的假期

2:10 成隻女鬼

沒有假期的未來

香港咁焗都黎

政委好波

件衫...

不過kings又係個d一個場租兩日平d縮數mode

えーで真係唔識著衫

4年前嘅衫仲著緊
有咩辦法可以直接助養

著舊衫先推得落呀

唔推識慳既好女仔唔通推埋d玩匪國逗陰既on9咩

えーで 著舊衫

回錯

えーで 都著舊衫

你睇吓香港amuse去咗邊先
FB停咗響上年11月
話唔埋已經徹出咗香港市場

清好波

太多，up唔哂

香港味唔錯

想騎馬

上田瞳真係好高

一生追隨

井口裕香 ワーナーOfficial
‏@yukachiofficial

⚠️⚠️超速報⚠️⚠️

10月より放送開始『とある魔術の禁書目録III」のエンディングテーマの歌唱を井口裕香が担当することが決定しました！！！

詳細は追ってお知らせします。

#yukachi #とある

收到風, AJJ 已經去到被人叫名ge 階段

ah.........................................................................

wallpaper......

................

Ah....

左邊我既

好似冇人要ajj , 咁我要啦

諸君 我想做練馬師

仲係差咁d

和氣あず未
今日はきとぅーあかりさんが
「www可愛い〜wwwwww」とか言いながら私の二の腕をたくさん揉んでくれたよ。
そんなきとぅーさんは今日も可愛かったよ。ありがとう。

安野生日快樂

有無link

入面都有link

多咗個かわえーで page

入親嚟都見到大西巴條金剛棒，有冇得負多幾次皮

可以 條友都痴線, 一d尊重都無

乖啦，癲咗三日夠鐘食藥㗎喇

嘗試推走

由気

好似推走咗

先講聲對唔住

有無人覺得個Cam man都係大西推
張張都影得靚過其他人

今舖真係過咗火, 會好好反省,原本只係試下effect, 打攪到大家唔好意思 (認真)
但呢排tension 怪怪地係真 (一半認真)
第一次收咁多負皮, 雖然某程度扺死, 係後悔ge (認真)

Sorry, 我都係去返正常mode (認真)

暫時都唔貼野住

個個都間唔中發洩叫春㗎喇，隨便喇
下次唔係表情用返聲優相你條金剛棒再長啲我都ok

仲要特別多

咁快又一年

收到風キャン丁目個花幾正

俾大西呃左 又話落雨 點知又好好天

呢種好女仔邊度搵

摸人上臂講好可愛咩玩法

呢張之後唔知幾耐都冇得再睇到長髮奈央坊

睇愛衣

影到愛衣個下巴咁長嘅

肥到笑

超高速的熟肉

面肥好橙

明明
明明好瘦

係有live果陣瘦，完咗直接反彈

氣球

真人靚過上鏡

交換衫

成身交換曬

又盲又糖尿病 點算

咁長得開頭甜
不過都夠用

入面個件一定無換

佐倉：咁細點戴

難怪望落咁怪

佐倉啲衫應該貴好多

上衣就人地送既，一個款幾個色果隻
下身就同祈一齊買
入面就我幫佢揀既

...

我隻貓

唔係掛 作者

唔係講松岡同愛衣？

路人b第0集

下面係病友推測姐

小松未可子在今天播放的「小松未可子のなるなるRadio」中公佈，每年恆例舉辦的生日演唱會「ハピこし！ライブ」將會在11月25日在東京恵比寿ザ・ガーデンホール舉行

今年主題將會以30歳為主題的命名為「～30 years, 30 songs～」
7月11日發售的最新專輯「Personal Terminal」中將會付有演唱會先行抽選卷

真係唔似有3

根本點睇都無

男人係襟啲

老女人

本身個樣都成熟咪唔覺老

老女人先正

屌你老母死爛鐵焗人去現地買

男氣老婆

「声優グランプリNEXT Girls vol.2」8月7日発売

表紙：楠木ともり
アナザーカバー：降幡愛
Lynn
伊藤美来
22/7(ナナブンノニジュウニ)
少女☆歌劇 レヴュースタァライト
又出, 冇錢啦

🤦🏻‍♂️

原來田村睦心係女人

..

田村睦心既性別係少年

難分真與假

陽子太太有咁矮

可能小倉唯高左

Molamola

傳教

和氣沉船了

小倉唯對鞋踭高啲喎

要沉和氣船嗎?

又一個受害者

和氣冇feel
我えーで派

會慢慢等你

有d爭扎

WUP 補咗正評

都冇人

自己送既衫，對方真係會拎黎著

我又想送

...
好大隻

劍姬劍技真相

好想俾大西打

佐倉

叫我?

佐倉最尾un下un下嗰幾秒

你有咁多肌肉我俾你打又點話

咁你等一年先

But 左右不平衡
右手勁好多

揸咪

我都係右手勁好多

唔....阿媽教女....

大西沙織：
佐倉さんの服、良い匂いがした……。
ほほほっ！フラスタ出す大変さを感じました。
みんないつもありがとね…！！

_西沙織

無啦啦得一個大咁多 唔知點咁

ねこさん 同前idol 似乎係入面唯二有豐富經驗ge人仕 (美憂温泉都係好似1年)

ねこさん又唔等錢洗, 又巳經似乎慣咗幕後d

點解要join?

此風不可長

劈爛地台

掙扎緊, 推就一定唔推

但有個人ge CD 點都買一隻 ( 好大機會係唯一一次有"個人人名" ge CD)

好d諗就仲有事業心

我又諗到另一個可能得罪人多ge 問題

I mean呢個idol化既風氣

問題係以ねこさん 根本唔需要用idol 方式去拎名氣, 以致拎job

嗱, 如果有人話唔join 呢d project, 點會有人識/記得?

呢一刻你就知道有d野唔太對路

大西今季overlord有份

idol聲優＝反

返去推愛衣
但我唔飲得酒都係算了

都係鐘意睇人配音／動畫event
Live同idol唔岩睇

我覺得已經過左idol化
直頭係idol個體系入面開左個分類叫聲優idol

idol同live唔係問題，idol group先係
你真係有料嘅好似楠木咁一聽就聽得出，唱多啲歡迎都嚟唔切
但而家係隨便出隻垃圾課金驚然後將堆3唔識7嘅砌埋一團推出嚟，又唔係特別配得好唱得好……仲要3次元都扮埋角色性格真係覺得佢哋幾慘

利申：去睇7sis

所以我先覺得赤尾慘 明明幾有前途但係比i'm賣
行錯路就浪費好多時機

個個想學imas (揾錢部分) 但學唔到....

極速補番追上大西

路人角黎
不過套野冇大西都幾好睇

其實石飛恵里花點解咁紅?

聽人講twitter會like人d留言

以前李依都回人, 小原好美ig 都會回人la

李依咪紅左
不過唔關事啦，石飛紅我又唔係好覺
係多左人講起佢咁

我好怕呢種女仔

唔算紅，係上咗一個月ヨルナイト多咗人講

最近成日見到人po

桐生正啲吧

老實講我對marinka, 同花凜 都係有介心

Why

冇咩特出表現又極速彈起

最唔對路係，有d名講出黎好熟
但你完全唔記得配過咩動畫

除左右3美憂
無1個識

靚咪得

咪講佢啦 一陣d人都唔XXXX睇又話XX 好XX
XXXXX死

咁本身呢個project 都唔係好對路 好好地聲優雜誌去攪idol

最左只係平時無配新番, ayape個期前輩嚟
老老實實, 其實有好多人埋沒係非新番個邊, 例如narrator

marinka 有表現ge, 但係係做mc d個名表現, 差唔多日日都要走幾轉, 其實無彈起到, 如果彈起到, 唔係忙呢d

=.=?

唔敢講

井口30了 , 我地睇咗幾多年

index開始咪10年囉
仲記得當年新番期捱唔住，之後補番都要再挑戰兩次先捱過到杉田嗰章

講到新番 今季我想追ge 番非常之少

覺唔覺佢最近D相好gfable

Agger
今季好似無野睇
除左巨人必睇之外

除咗啲二三期今季淨係知有grand blue

上坂連重慶大廈都敢去 佢搵左邊堆保鏢

新MV係香港景

wow

唔係最近啦
不嬲都係

頂你啦 個blog 今日出都wow
隻歌頂多咪早4日

京まふ「ベルゼブブ嬢のお気に召すまま。」放送開始直前スペシャルステージ
9月16日（日）オープンステージ
出演：大西沙織、安田陸矢ほか

出歌之前已經有圖，唔止

#425，啱啱好一個星期

痴線佬們連地圖都mark埋喇

組團去未

「ゆゆ式のモブで大西沙織出てて驚き」

又要睇了

大森日雅比人話係新人

成日話大西得主役配個班人去曬邊

另一邊催婚協會

由出道已經係路人，一級一級自己打上去
條命真係冇其他人咁好

好型....

打扮愈來愈成熟

小林

有潛台詞

好正啊

隻手如果一谷應該都好勁

依個長度真係世界級

好心d女聲優學下野

生日快樂

今日啱啱好又係mltd 隻game 一週年event (長達13日) 完結 (23:59)
一週年紀念歌又係琴葉 (種田個角)做center

打死人

訓先, 頂唔順

短兩日應該衝到1000，嚟到最後一日反而冇動力放棄咗打

總分?

唔求佢有幾多套新番，只要冇病冇痛每季都聽到佢把聲就心滿意足
btw南條都係今日

担当(julia)1000啫，衝緊真1000應該唔會放棄
一路冇食水緊咬住條線，諗住最後推上去，結果最後去咗玩地錯個賭場

水 第一日就用完 之後燒咗3xxx石(free)

中間我仲跳去cg 拎張上下位, 真係痴線

休閒p繼續淨係login算
想講賭錢真係會上癮，地錯個賭場出咗兩日已經翻咗200倍medal返嚟

原來有咁野玩

好 抬一箱去派貨先

膏嗰隻流體係咪要寄倉…

休閒p 休閒ge定義係隔離po 已經redefine咗

所以唔入

975

佢自己都夠勁

你之前好似有入過隔離？

最多一兩句，淨mlp好多時都唔啱嘴

個po 而家ml多過cg

覺得"未可子"同"30歳"兩個keyword 放埋一齊好怪

屍豬無咗我大佬睇要收皮了

成支上個隻要
一包包個隻便利裝唔駛

過完個event 下個月就到cgss 2周年

3周年呀

佢同Hassy 一樣已經....

京都念我上次一路睇ml生放送一路食 食到第日勁多痰

又話唔idol 唔live?

imas算唔算idol
我咁岩中左先去睇咋

個名寫明 idol

2次元同3次元唔太一樣喎

大西：人間はやっぱまっすぐじゃないんだよ。ちょっとずつ歪んで、それが人間

小澤と嶺内のガンガンGAちゃんねる（2018年7月12日配信/シリーズ第52回）

996

他了 都他了

諗緊有無空間搞新

想同佢一齊睇煙火